{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 호텔몽"
    },
    "text": "当ホテルは、お客様の清潔を保つために、毎日洗濯する寝具類を使用しています。 また、客室のリニューアルを通じて快適で清潔なインテリアを提供しています。 すべての客室にはOlleTV、Netflix、Wi-Fiが提供されており、個人アカウントでご利用いただけます。 アメニティやミネラルウォーターも提供して利便性を高め、客室は個別冷房システムを備えており、広々とした涼しい空間を提供しています。 客室は基準人数2人まで収容でき、ツインを利用する場合、追加料金が適用されます。 駐車は裏門1階の広い駐車場で利用でき、計20台の駐車施設を保有しています。 入室時間は12時で、退室時間はやはり12時です。 ホテル内の全客室は禁煙です。 ホテルモンは江陵市最大の繁華街である校洞宅地の中心地に位置しています。 スターバックスのすぐ隣に位置し、周辺で様々な食べ物や便益施設を楽しむことができます。 一部の客室ではシティビューを鑑賞できます。 江陵駅KTX、江陵高速バスターミナル、江陵原州大学校は車で5分の距離にあり、鏡浦台、アクアリウム、草堂スンドゥブ村、中央市場、オムジネ屋台などは車で10分の距離に位置しています。 また、アンモクコーヒー通り、正東津、注文津港、泗川海辺は車で20分以内の距離です。 フロントデスクとその他の施設は、1階前後からご利用いただけます。禁煙客室としてご提供いたします。 喫煙は1階前後で可能です。 しかし、ペットの出入りは許可されていません。 また、未成年者は保護者の同意なしには出入りが不可能であり、摘発された場合は退室措置が取られ、払い戻しは不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルではどのように客室の清潔を保っていますか？",
            "answer": "ホテルでは毎日洗濯する寝具類を使用しており、客室のリニューアルを通じて清潔なインテリアを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "すべての客室にはOlleTV、Netflix、Wi-Fiが提供されており、個人アカウントでご利用いただけます。アメニティやミネラルウォーターも提供しており、客室は個別冷房システムを備えています。"
        },
        {
            "question": "客室は何人まで収容できますか？",
            "answer": "客室は基準人数2人まで収容できますが、ツインを利用する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには裏門1階に広い駐車場があり、計20台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は12時で、チェックアウト時間も12時です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内の全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルは江陵市最大の繁華街である校洞宅地の中心地に位置しており、周辺には様々な食べ物や便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルからアクセスしやすい観光スポットはありますか？",
            "answer": "ホテルからは江陵駅KTX、江陵高速バスターミナル、江陵原州大学校が車で5分の距離にあり、鏡浦台、アクアリウム、草堂スンドゥブ村、中央市場、オムジネ屋台などが車で10分の距離に位置しています。また、アンモクコーヒー通り、正東津、注文津港、泗川海辺は車で20分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ホテル内では禁煙客室として提供していますが、1階前後で喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットはホテルに泊まることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルではペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルに泊まることができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしには出入りができず、摘発された場合は退室措置が取られ、払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 583
    }
}